工展會 = 藍色經濟圈

驚覺一個耆英黃絲親戚，仍唔知道工展會根本係藍色經濟圈化身(仲約我去掃貨！)。可能之前我真係疏忽發長輩圖/温馨提示。

剛發現鱷魚哥有條片，講點解「工展會=藍色經濟圈」。請大家提吓銀髮族啦，唔該啊！
(五大訴求，缺一不可)